社區文宣要屌政府隱瞞疫情

屌鳩佢地隱瞞疫情
防疫做唔好，
政治凌駕於市民生命所以唔叫人戴口罩
病毒唔識分黃藍，政府想香港人死

呢個先係令自私藍絲同港豬都屌政府嘅途徑

push
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

推

藍絲港豬請入！元氣搞優惠！

大大力推！！！

推推

Push

bomb

推
必須強調當年沙士65歲以上死亡率100%

入嚟幫手推吓啦!
唔係冇人貼呀!

呢度有大量現成圖 仲有教學同示範tim!

[行動]文宣都十八區開花 A4 label周圍貼 (更新:大量現成圖 即print 即貼!)

今次係咪有機令淺藍同港豬同我地同陣線？

加埋重溫沙士

Push 1

區議會大範圍討論社區疫情